香港人長假後，又成功破壞大自然

呢度只係冰山一角，聽講西貢都好撚癲

三：妥善棄置廢物 (Dispose of Waste Properly)

相信大家對「自己垃圾，自己帶走」都唔會陌生。香港大部分郊野公園內嘅垃圾桶都已經被移除，但即使郊外有垃圾桶，其實都係隔一段時間先會有工人或義工清理，逐袋垃圾沿山徑搬落山；將垃圾帶翻市區先棄置唔單止減低對環境嘅污染，同時可以減輕清潔工人嘅負擔。

好多人以為蕉皮同蘋果芯等廚餘可以自然分解，就隨手丢棄係野外；但其實一塊蕉皮要幾個月嘅時間先會分解，過程中有可能引嚟野生動物嚟覓食，所以都係唔好隨地扔，袋住佢拎翻市區垃圾桶先棄置。

小編建議大家帶一個垃圾袋，將廢物裝好再帶翻市區先回收或棄置。當然啦，最好嘅方法都係減少製造垃圾，例如自己帶備水樽善用加水站，已經可以慳翻幾個膠樽。千其千其唔好亂拋垃圾，尤其係口罩！

一定係新香港人做

啲人所謂親親大自然，做咩山系女孩懶係嘢咁
計我話要保護大自然，就咩郊野公園都唔好去

連登仔: 所有露營撚都係藍絲 通通割席

Leave no trace真係咁難？

反正香港都唔值得留戀
垃圾周圍都係仲好

咪放左係垃圾筒旁邊囉 仲想點呀

又想分化香港人，正一五毛狗！

點解gip都有

有班人就隨地扔垃圾
有少部分人扔落營區嘅垃圾桶就覺得盡咗自己嘅責任，跟本冇考慮過啲垃圾桶爆哂會令衛生差，令動物會有機會接觸到破壞生態

以前中學，學校迫人行山+露營。
嗰陣有個呀叔教，一定要執走自己帶嘅垃圾，因為就算你掉垃圾落營地／附近啲垃圾桶，都唔一定成日有人嚟收垃圾，畀啲野牛食咗都唔好。
以前我仲未懂事想當佢發噏風，後來大個咗都認同佢𠵱種講法。

其實應該教育啲人自己帶返走啲垃圾
不過政府都唔理

有啲人諗住拖喼唔駛揹上身咁重掛

保持環境衛生係政府食環嘅責任

你咪叫佢清得密啲囉

你屌香港人把撚

又唔係周圍掉

掉入垃圾桶仲要比人話

對郊野公園嘅教育、配套、清潔都唔夠

認真

連登仔大部分係冇女朋友，冇家庭，只有一部陳年PS4的人生失敗者，應該冇機會去露營

政府肯用咁多資源洗腦教學要人愛國 可唔可以順便洗埋腦教埋人要有公德心呢 唔單只垃圾 養寵物嘅會唔會清理番d大小二便 出入商場推門時托一托俾後面而唔係自己鼠入去 搭黨鐵時唔會人地未出就撞入去爭位咁呢

咁你係果大部分定小部分呀

唔夠垃圾桶集中放埋一齊你想點？on9仔，下下係度嘈，用腦啦。

正式宣布香港人係蝗蟲

有無人同我一樣覺得無乜野
又唔係亂9 掉,

咁垃圾桶爆咗，就咁放格離同亂扔有咩分別？
你放入去垃圾桶就係唔想破壞動物生態同放便人處理，城門水塘啲馬嬲咁惡同塔門啲牛個胃食哂膠袋，就係因為人類唔好好處理佢地嘅垃圾同亂咁餵食
你有能力帶咁多野去露營，就有能力帶返走架啦

我覺得又唔洗做到日本咁
叫啲人拎返垃圾返屋企

係出入口提啲人拎返啲垃圾
然後係山腳或者垃圾車可以出入既地方
加個垃圾收集站
上山收垃圾真係好難
一個人拎得幾多...

凡事可以一步一步黎
都係果句
政府乜都唔理

上面啲圖有幾多係喺個垃圾桶入面呢？

有公德心點似支那人？
洗到佢哋變支那人，其中一個重點就係要你無公德心無道德觀嘛。

香港民族係笑話

香港人加油

我真係好撚鐘意香港

咪係 掉落條街等政府清啦

又唔好咁講
清密d 冇問題，但如果要額外人手安排
市民願唔願意交多d稅先
招聘多咗人手 到之後工作少咗 政府用乜嘢方式炒咗班人？

郊外垃圾桶
主要目的係俾人掉下碎濕濕嘅垃圾
但如果大家帶齊晒一抽抽嘢去大食會 見到個桶滿晒
會唔會考慮可以自己帶走呢？
亦有d唔係露營地方 啲人紮營 又留晒一包包垃圾

保護環境 人人有責
個個製造咁多垃圾 但其實有無諗過可以自備餐具及器皿
而唔係製造咁多垃圾

放係隔離其實都算okay，但好多包都未包好⋯⋯
你屋企掉垃圾出去樓層收集位都係唔包唔紮？

其實根本同支那畜冇分別
自己垃圾自己帶走有幾難？
之前起獅子山見到有個叫人唔好留底垃圾嘅牌
但係就俾人當垃圾崗咁亂拋垃圾

真係好冇公德心

係堆垃圾隔離camping 係咪chill d

唔係要拎返屋企搞recycle
但個重點係
"唔屬於山嘅嘢，盡量唔好留係山上面” 同埋
“屬於山嘅嘢，盡量唔好帶走"

你落咗山返到市區
咪是但搵個局長掉落去囉

第一張相好耐之前啦

屋企上連登保護環境

果種賤種基因同支那狗冇分別

大陸人做架喎 又想屈香港人？

放心啦
佢地set camp個位一定冇呢d

請多幾個清潔工要加稅
請臨時工大把人肯做啦

起少個音樂噴泉夠請幾百個啊姐日清夜清

香港人真係高質

咪係，總之做乜撚都係政府錯啦，市民撚有責任咩

愛國都係為著數姐
有公德心有咩著數

你答到貪污同清廉有咩分別未

唔好講交多d稅啦
呢個政府從來唔缺錢
其他我同意

反正遲啲香港都係比大陸人破壞 不如交比香港人破壞仲好

早幾日去浪茄行山果陣影既相，好多香港人包括男女老幻都無乜意識要帶走垃圾

個個見到垃圾桶就掉入去，in case好似張相咁已經滿左既話呢，啲人就直接掉垃圾筒出面撻地當堆填區咁款。都算，你要掉垃圾都搵個袋包住啦最少，有啲撚樣直接係背囊到摷晒啲膠樽/包裝紙，散件咁灑晒落果撻人造堆填區到

咁撚多垃圾污染環境，做清潔果個難收不在話下，最大問題係會吸引啲動物走去摷野食

好似相入面隻牛咁，我果日就親眼睇住佢成個膠袋吞落肚仲食埋其他垃圾例如錫紙落肚

最簡單既解決方法就係帶走自己垃圾，帶得幾多得幾多。果日見到有條撚樣露營完就咁成個5L水樽放落果個堆填區到其實個樽都無水啦，你掛係背囊帶返走都唔係好重姐。好多人完全係無意識去保護環境

好多人好似無視咗
香港有種生物
就連喺19年嗰個環境
都堅持唔理政治唔投票
呢種生物叫港豬
佢哋先係香港真正嘅主流

一定係鬼
我哋黃絲唔會做呢啲嘢

咪就係，又話攬炒

計我話應該開始破壞環境，行焦土政策，愛護得咁好受惠既只會係香港政府

好正常香港人不嬲賤架啦，係好多人唔肯認咋嘛

明明個垃圾箱都寫住自己垃圾自己帶走
有啲人都係理撚得你

如果果度有野牛野豬
其實包好左都冇用
最實最好自己帶番走d垃圾

郊區就算有人清垃圾
其實佢要拎住你d垃圾通山走
都幾辛苦架
不過支那種 講呢d都冇意思
依家d人成日宣傳行山 野外活動

樓主點解要突登開po 踩香港人？PR 又做野

又曬一個AC,BLOCKED

真係好撚憎啲人打哂卡扮到好愛大自然

實無問題架
不過d程序 到請得黎 應該都下年
私人工可以話請就請 政府就難d
好多野要價低者得

一定關佔中事

咪就係 ... 好明顯垃圾桶 full 曬冇人倒垃圾，所以先搞到要擺係桶側邊啦 ...

冇得賴支那人啦其實

清走班支那豬最少少8成垃圾

呢班人一定好撚唔鍾意香港

反而覺得 政府明知假期離島實多人點解唔搵多啲人做清潔呢 明日大愚萬億都可以嘔出去 比多幾十萬加班費 做好個環境保育就唔撚識？

掉返轉講如果我兩大袋黑膠袋又點攞返出去市區？？拎返出市區又洗唔洗攞埋去堆填區？

山系女孩

行山真係可以唔丟垃圾，樽水自已飲完都輕左，帶番個樽走無難度

唔洗打預防針
支那豬最少佔7成
成百幾萬人口係香港

咪放左去垃圾桶到囉 有咩問題

其實camping燒埋垃圾走work唔work
除左塑膠

咁都怪政府？

個班人先係問題

到時係郊野公園裝cam..

關唔關自由行事

做奴隸冇品德 咁同支那人有乜分別

點解唔係問吓 食環上年拎咗96億budget 大時大節唔擺定啲人喺啲熱門地方？
年年維園年宵又執得咁快？

痴撚線

有冇咁多人冇公德心

見到都恐怖又臭
熱門地真係九死一生，我去嗰個位又係好多垃圾又有煙頭，又有用剩啲炭，仲要打爛咗啲碗都唔拎走，唔係諗住呢啲嘢幾日消失咗吖？

香港人唔自私仲叫香港人
我真係好撚鐘意香港

香港人

可以話你知 8成係香港人既

當你見到啲野豬係咁咬地下啲垃圾袋，入面啲垃圾跌哂出黎，再被風吹返去你到，都會無乜野？

其實之前真係乜鳩都賴大陸人.
大陸人有咁多人黎, 但搞出黎啲問題都無而家香港人咁多.
只係之前有咩都入晒大陸人數, 但當中八成其實都係香港人搞出黎.

不嬲好多香港人同大陸人一樣 係連登不願面對

收皮啦支那豬 拿拿聲帶埋你D同胞走咪知囉

好撚野，咁都可以洗白

啱 其實香港人不嬲賤開

呢班人仲要爭住幫政府操心話要加市民稅

留係屋企咪好，去咩露營行咩山啫

佢果D人就係典型淨係識直線思考
將市區果套搬返去公園就算數
好心呢D完全唔了解野外既人真係出少句聲算啦, 仲以為自己好撚醒咁樣

咁多野點拎走

其實起個垃圾站喺郊野公園入面咪得囉
又可以減少啲人喺嗰度長期抖留嘅欲望
如果啲人死都要野餐BBQ又可以收集大量垃圾
有啲地方有燒烤場
但垃圾桶就勁撚少又細個
成件事好反智
利申：除咗中小學picnic被逼去都唔會主動去

香港人自己做完又唔敢認
建議你放假去下露營 聽下佢地講咩話多

以為放係垃圾桶隔離就叫有手尾？自己拎埋走係咪咁難 最終受害又係啲牛牛同清潔嘅人
仲大大聲話好撚鍾意香港 知唔知醜

咁你話而家呢件事係咪又係8成支那人搞出來?

CLS
所以話香港真係唔值得救

擺多一百個大垃圾桶先講啦

頭盔 下次會留意 預備定多幾個袋執走

漁農處喺啲巴士賣晒廣告叫人自己垃圾自己帶走喎

大部分香港人就係垃圾 低質
仲唔會承認自己係

好多大劣人

根本配套不足
垃圾桶得幾個
點夠用

從來都冇分別 唔好睇得自己咁高

真係唔係呢啲百年一遇, 先可以將啲都市傳說睇番清.
一個槍權防極權, 一個香港戶外俾大陸人破壞晒, 香港樓俾大陸人買晒, 條街咁多人係因為大陸人, 塞車因為大陸人, 而家呢?

拎到咁撚多嘢去 拎唔正咁多嘢走？屌你老母啦 特別多藉口

假期就唔係清唔清密d嘅問題
係根本唔會有人清
本身無論咩時候
去露營效遊大家都會教自己帶走垃圾
盡量避免帶多餘野去
帶唔走嘅先包一袋即掉（食物殘渣果類)
dllm去露營去到食燒烤放題果d
好心去專門渡假屋燒烤場玩啦pk

香港人係最高尚人種 抗爭界祖師爺

全球都要學習香港人

大陸人掉架
咪撚屈香港人 屌你老母

投？
仲係97瞓緊？

其實每日有5千個 回港易 名額, 呢期山上都一半人講蝗語, 入西貢、赤柱行下就知。

破壞大自然？收咗啲垃圾咪得囉
清唔切咋嘛
有邊一個人類唔係日日製造垃圾？

其亂掉垃圾啲人係咩心態？
下次我掉垃圾去你屋企門口又得唔得？
仲有唔知點解次次行山都咁多人亂掉口罩
就算唔小心跌咗可摸耳汁返？
講公德心好多香港人同支那畜係一鳩樣

中學老師教落
走嘅時候要俾黎嘅時候更加乾淨

影張靚相背後唔知有幾多垃圾

然後唔擺垃圾筒就真係亂咁扔
擺垃圾筒呢又多多都唔夠擺

政府又做到一舊
整細d個垃圾筒窿咪垃圾放隔離
無垃圾筒整個垃圾袋又唔係放得多，個袋縮埋一舊咁
學台灣一係就一個都唔好放，逼人返屋企先扔
一係就整返好個公廁啦至少可以入去扔垃圾

唔好玩啦，無封關邊有人會係香港玩

19年過後，港豬繼續進化做支那人
Send 相比 Boris 睇港豬幾低質

痴撚線

係最近個個湊熱鬧玩camping又唔知頭唔知路
平日假期效野公園BBQ完咪又係咁

覺得選舉制度玩完而唔投嗰啲另計啦
我講緊廣義嘅港豬

一嚟有機會啲人冇綁實
放隔離就係有機會比動物掂到，令到周圍都係，所以先要人自己自己垃圾，自己帶走

當初你點拎入Camp的

請多啲人做清潔都只係治標唔治本
因為結果只係將個責任推落唔夠人手幫你執旺季過多嘅垃圾
始終都係教育做得唔夠，啲人意識太差，唔識減少垃圾
你見啲相其實好多都係啲即棄性嘅餐具同埋用品，其實每人肯將一半換做自家用嘅嘢
又肯將空膠樽自己塞返入袋帶返屋企，我諗啲垃圾已經可以少8成

前提係國民意識要到日本咁高level 如果唔係都係講經

我覺得最終拎返屋企會好啲
香港啲垃圾筒都好細
不過好過留係山上面

好彩我唔中意去露營，二十年無去過

搵人去清垃圾唔係環境保育
環境保育係香港人自己嘅責任嚟

仲有，上得山就盡量唔好製造垃圾係常識
你一條友製造兩個大袋黑膠袋垃圾你同我講環境保育？
你一班人製造兩個大袋黑膠袋垃圾，分散佢拎落山又得唔得？

咁都有得賴政府 香港人

係唔應該屌香港人 應該屌你老母

On9仔

區會70%投票率
主流=30%

焦土有咩問題

咁咪唔好制造咁多垃圾, 班打卡撚要豪華露營嘛, PARTY ROOM咁款咪多垃圾, 我係長咀出來都拎袋垃圾返咸田啦。

冇自律性乜都靠政府
正宗港豬

點解有問題, 唔諗下係咪自己問題先?

其實無論放唔放佢始終都會亂揼
你望下平時啲行山徑幾撚多口罩膠水樽

最尾兩張啲露營撚瞓垃圾隔離
天橋底啲流浪漢都無咁乞衣

加強國民教育

成個香港郊外都好撚多垃圾
香港人真係好撚低賤

明知班人有問題
唔係政府出面去理
咁邊個理

佢地扔嘅垃圾多數就係膠包裝
同埋燒垃圾要好高溫同排放好多溫室氣體，如果唔係點解香港用堆填區而唔用焚化爐

睇來無行山果個係你WOR

話唔夠垃圾桶果啲有無腦

擺得幾多個 成條山路擺滿垃圾桶密密麻麻好唔好

識拎上山唔識拎落山

I love Hong Kong
我真係好鐘意香港呀屌你老母

最叻就係屌香港人 幾袋垃圾叫破壞

大發展商就冇人理

肯定係支那人
香港人已經好耐冇掉垃圾

講真，就算露營地有垃圾桶，都預左無咩人會清理啦
個個露營入去開大餐，垃圾堆到成座山咁高
你拎得咁多野食入去，又點會拎唔返出去市區
一句講到尾就係懶，個個諗住拍拍屎忽就走

所有人都係登記選民？

拎到入去拎唔到走？
Ching 啲野食空投落嚟？

人係咁自負
都2021年，點解反而人既行為會倒退

香港人：責任全在政方

洗乜理
由得個畫面唔靚然後順勢屌鳩香港人垃圾
一石N鳥

因為東龍島唔係官方營地，根本唔expect你地過兩日一夜

唔可以2樣一齊屌? 無人屌咪你開post屌囉

係政府問題

今年無得賴支那人啦

點解唔可以一齊理呀
大發展商破壞環境唔啱，代唔代表其他人一樣可以亂拋垃圾？

環保膠係欺善怕惡

個人覺得包好晒
垃圾桶滿晒
擺旁邊已經ok

左膠、環保撚先至係地球嘅癌細胞
冇生產力
靠鬥呢樣鬥果樣cap水維生

(另外，起左開post者個底，玩過幾次偽自殺，連登仔睇路)

我真係好撚中意香港！

支那豬自己做完又唔敢認
建議你放假去下露營 聽下佢地講咩話多

呢啲就應該搵港共搞
我地小市民做到嘅野咪叫人唔好亂扔垃

秒

同香港人講環境保護

香港人係咁架啦

露營撚惡過西
講你兩句唔清垃圾都比你屌冇朋友冇得去露營 on99

好似日本咁？

佢唔覆你

2019年
登記選民 4,132,977

仲有支那人同移咗民嘅

咁L 冇手尾去嚟咩！

一定唔OK, 好多地方車唔到, 可能連埋假期成個禮拜先有人清, 仲有你話你個垃圾袋鐵皮做既就OK, D野生動物會扯開來食入面D野。

最好方法都係拎返去近郊既垃圾桶, 因為一D入既營地, 人地真係要來回三至四個鐘去清理, 糧都係出咁多, 點解要做多佐野, 你將心比己公司無啦啦比好多野你做, 你都唔係咁GUR啦。

其實都無國家會教尼堆野
做唔做都係睇民族質素

以前上山藝個阿sir話field trip 一定要執一件垃圾落山先pass

一個問題可以幾十年都係咁
咁你話關唔關政府事

唔係去開行山露營個批人，特別多垃圾…
去開個d 水會入水樽 / 水袋，食物先入盒，重用餐具等等，垃圾基本只有廚餘
近一年只係私人營地，唔想做難民

不如你去睇下D人講咩話多?人呢最緊要做佐要認, 不願面對既話都係呃自己, 利申, 2-6/4都有CAMP

雖然我知香港人唔抵幫

但嗰日去聽到勁多普通話人

香港人行山行到咁撚多垃圾

係計「已登記選民」嘅70%
香港人口約750萬
選民人數約413萬
約100萬人未成年，即係成年可投票人數大約係650萬
換言之投咗票嘅人
實際只佔「可投票人口」五成未夠
唔計嗰絕少數覺得選舉制度玩完而唔登記做選民/投票嘅人
港豬點會唔係香港嘅主流

agger, 操之過急，實有人用「唔知」，「唔識正體字」為籍口乘機犯法，唔撚愛自己國家

政府有宣傳架, 3號果日我係西貢東都見到有直昇機開咪叫人帶走垃圾, 防止山火。

Camp撚：食物同用品就夠手拎，變左垃圾就拎唔到

上左咁耐連登 你仲以為有分別？

新生活運動？

其實平時行山都好多普通話人
不過都費事講，費事d撚樣話搵藉口

其實漁農署食環署都有好多標語好多banner叫大家咁做不過有幾多香港人會望會做

無論係咩政府 都唔會長假期走入黎同你清垃圾 人手可以維持到市區清潔已經難 去效遊盡量帶走自己垃圾依d係基本公民責任
你唔想為香港垃圾地方盡公民責任就另計 但都唔係咩9野都關政府廢事

出現了
真.香港人唔做仆街野系列

你都on9
東龍島依d山卡啦地方係唔會有食環每日執垃圾
可以講係自生自滅變垃圾島都得
你班都市人就係慣撚晒有交稅就自動有人幫你執屎執尿，方便自己就周圍扔垃圾
東龍島係有原居民仲要已經好老，佢地睇唔過眼自己屋企變成垃圾島先自發執垃圾
點知班仆街當正人地老馮幫人執垃圾咁
甚至有人講扔垃圾係街係為左清潔工有工開
咁都講得出既同黑警一齊死全家啦

港豚：我唔留低啲垃圾，清潔工咪失業囉

睇到上面啲留言就知冇撚得救
講到垃圾桶爆滿，亂拋落隔離就冇問題
人地魚革盧建民未入去坐之前會上山執垃圾
好撚鍾意香港？人唔笑狗都吠la
唔知班移民撚去到人地國家露營會唔會又亂拋垃圾？

連登仔：香港人係優秀民族，個個國家爭住要

屌你老母隻牛食垃圾係佢問題 我地掉左係垃圾桶邊 關我地高質市民撚事
你係咪冇朋友同你露營？

連登仔日日話焦土衣家有人做就成班道德撚出嚟屌

this is hong kong

問題就係郊區垃圾桶數量容量都有限

好多時垃圾桶滿左啲人係直接係垃圾桶隔離就算

你估個個都咁識自律，個桶滿左就自己帶走？

根本就係香港人閪 講經咩
拎返市區掉好撚難咩

當D牛唔咬, 成個假期都無人清, 放係度污染環境你又點睇?青你露營係咪好叻?

博５刀

自然分解

連呢啲都要教
喺屋企唔會亂拋垃圾
唔會見到個垃圾桶滿咗就掉喺附近
咁點解出街、行山又要教啲人點處理垃圾
無公德心嘅人重有得教咩

無撚眼睇 度度都玩到爛撚哂
近半年有假都費撚事去
仲要一撚大堆人出黎話無問題無問題
痴鳩線 做好自己本份有幾撚柒難呀
班忽然露營撚最撚多垃圾又撚多嘰吉
垃圾掉鳩到周圍都係好似老撚奉咁
帶幾多野去咪帶幾多野走囉
咁都覺得難覺得你自理有問題就唔撚該你咪撚柒去

講得出嗰班應該有份扔

本來有垃圾桶嘅地方，可以用警告牌代替，不宜操之過急

賤就賤啦 賴三賴四
漁護署年年叫人唔好係山頭亂掉野 你唔識聽人話？

咁你果啲「垃圾」係未成為「垃圾」之前都係你地自己係市區帶入黎既姐

拎返出市區掉is ok, 唔洗極端化成件事

赤徑沿路都係垃圾

啲人亂鳩咁扔，咪就係靠啲義工上山執
有撚用咩

支那左

香港人的質素

政府唔教隻牛唔好亂食野關我地鳩事

連登仔又話玩焦土
衣家度度玩到爛撚哂又要屌
咁即係應唔應該玩焦土
係咪要去捐返血

其實唔應該放垃圾桶
放咗啲人就大安旨意將個清潔責任shift 去清潔工到
睇樓上就知

假膠黎勿認真

認真，垃圾桶爆左可以點？扔左係個桶隔離，仲可以點？

最理想係全部人都係好人
現實係九成人做好本份
剩返果一成唔合作都係無用
呢啲人要政府出手
我唔會話責任全在政府
但佢亦唔係完全無責任咁囉

「糧都係出咁多, 點解要做多佐野」
我見到呢句真係笑左出來
正苦郊外擺垃圾桶
唔預左搵人清擺來托咩
同埋長假後預左多垃圾
而且好多係因為長假啲清潔工都放假而累積出來

你可以將所有野掉轉晒來講我真係服左你

係啊嗚嗚我無朋友同我露營好撚傷心

蘋果蕉皮都唔比掉？
d 古代人無垃圾筒果陣點算？

膠袋紙皮果d 危害環境，幾十萬年都唔degrad 就話姐
蘋果蕉皮橙皮呢d，有撚所謂咩，係唔好睇姐

講真 你既行裝包括食物同包裝只會變少唔會變多
有少少手尾執好疊好一細袋
拎返出去市區掉好 去到有空既垃圾桶先掉好
有幾撚柒難呀成班廢柴

同我去

你拉埋去政治度把撚

又真係冇喎 香港人咪又係支那人

自己成袋垃圾拎走囉，拎到市區咪扔
你拎到入去露營點解拎唔到走

帶出近郊, 有車到既地方會清密D

大部份香港人根本無公民意識
方便自己最重要
自私到仆街

Ok, tg me: hugo1991
在線等

個on9仔以為郊區無哂動物

抄我tg名

一定要喺度扔？死港女

行山露營只會平日請假去

企開D啦屌你老母 九唔撚搭八

無留意
想問呢五日假上山露營係咪多人到好似啲避寒中心咁

細細個做童軍去露營行山已經有教要自己收走垃圾
因為垃圾站垃圾桶一定無市區處理得咁密
而啲人見滿咗會照扔係嗰個位當自己做啱咗
但其實污染已經造成咗

即係要留返個好嘅地方比支那人

Sor囉

駁唔撚到就九唔撚搭八
連登仔雙重標準又唔撚認
日日講焦土攬炒全部都係口號得把口up下

一人一塊蕉皮成個山都臭啦
做人唔好咁自私

無得瀨了

下次唔好

香港人不嬲都賤到爆
去日本book撚左間旅館no show又唔早啲通知
去扭蛋又放個5毫子入去
去旅行講野又大大聲
book bnb又整亂人地間屋
揸車又揸到舞龍咁
成人賴啲大陸人，屌你到頭來又咪一樣咁賤
封左關咪見真章囉
行山啲口罩、蕉、水樽四圍掉
樓上有條傻仔仲話係啲大陸人做
屌你出下街啦
啲師奶掉完仲用純正廣東話屌你呀

呢啲老師好好，會咁樣教學生

新香港人

我真係好撚鍾意香港呀

80後既中學sir.....冇呢種思想

邊個預你扔咁撚大袋 同埋你見到垃圾桶滿咗你仲扔係地下jm9
同西環碼頭單嘢一樣 自己無公德搞串個場仲賴政府

綁系樹上面仲煩過隨地dump都要咁做

都係果句，自己垃圾自己帶走！有幾難jet? 同埋山卡啦地方唔會有工人日日清理！

丟幾舊垃圾就將自己昇華到焦土咁撚巴閉
你講出黎面唔面紅嫁

廁所冇位睇怕佢地都係隨地柯屎果種

東龍島好多人帶gip去露營

成班五毛入嚟盲屌香港人

認真，你咁on9仲可以點？唔扔你係垃圾站到，仲可以點？

香港人冇變
只係冇得去外地, 本地人多搞成咁
所以拜託快啲開關去trip

換句說話唔擺垃圾桶既話係咪就會拎走

唔關政治事, 一個藍絲帶走自己垃圾, 係呢件事上我都比個LIKE佢

遲早都會被融合迫你講普通話
你都避唔到
除非移民嘅啫

請個工人日日清好似仲有效過教育大眾

97後其實好多時都係咁
只不過係冇報出嚟

之前黨鐵有人食個飯唔拎走去揼連登仔都話好波
應該要做多啲先係焦土啦
衣家周圍都係垃圾就變咗唔撚係
個標準究竟係邊

班友根本唔撚make sense 扔到一地都係仲綁埋上樹
人哋外國啲郊野公園直頭無垃圾桶 仲多遊客 都無咁多垃圾

清垃圾都應該係政府對環境保育既一環 亦等於當年做回收 分類， 同意教育可以加強 拎少啲野上山 但係對於啲大人 政府可以做既就係開多一啲垃圾收集站 俾人揼垃圾， 對於所謂手尾 絕大部分香港人嘅認知就係 唔好就咁揼係地下 要揼係垃圾桶 或者收集站 咁你個桶爆左你覺得佢地會唔會理？
等於你去Ikea 食飯你會將個盤放係最近既收集車 但係你唔會因為收集車將個盤放入廚房。 同樣兩袋垃圾只係舉例 不過係想講無人會將兩袋垃圾帶返出市區 船你上到 的士佬都未必載你啦 ， 我覺得放係最近既收集站就已經盡左責任 但設置一個收集點 依個就係政府既責任

得啊, 學樓上青話齋, 請個人守係營地, 500蚊個鐘, 實大把人做, 不過你要交多D稅囉。

呢樣係做童軍學嘅

肯放垃圾桶邊都算係咁

香港人😂

one of the beach in the uk

唯有加強公民教育

我都係童軍學 我仲以為係common sense
以前真係一箱箱垃圾拎走 成隊人露營都無咩垃圾留低
所以唔明點解可以搞到圖入面咁嘅境況

係 請隊人周街剷屎好過教育人唔好隨地柯屎

依啲post 一定俾負評
乜撚都加個香港人
平時搭車 都有3成人係講普通話 乜撚香港人 香港人講普通話咖

唔好衝出黎啦
講到香港人係香港先會咁破壞環境
根本就係支那人劣根性自私到死
去到外國咪又係咁撚樣
唔使將依d賤格行為包裝到好高尚為求攬炒啦
香港人本性就係咁醜惡

起少條港珠澳大橋夠清潔幾世啦

咁請多兩個消防員係咪有效過叫人唔好喺郊野公園亂咁縱火丫

依家咪叫你帶走囉廢柴

真
兒登仔唔好再屌大陸蝗周街屙屎屙尿
應該屌政府唔請多d人密d洗街

我... 張張圖其實都係在個垃圾桶旁邊 我又唔覺冇公德心 姐係你話見到山頭，河亂鳩咁掉都話 咁你話帶垃圾返屋企依樣樣係另一樣教育問題 屌你你在餐廳食完飯你都唔撚會收返個盤比人食完有人收架喇

根本你將公德心同政治掛勾成件事都唔成立

個post咩事
咁撚多人覺得冇野？係咪痴線
去開行山露營都明白垃圾應該盡量留返市區掉

有垃圾桶既原意係唔想你亂掉垃圾
希望你既垃圾係適當位置拋棄
如果你用返市區掉垃圾既邏輯
滿哂就放隔離啦有咩所謂

郊外地方有野豬有好多唔同動物
而且好多郊外地區一星期甚至一個月先清理一次
啲動物會被垃圾既食物氣味吸引
久而久之慣左去食垃圾
呢個係好唔健康既習慣

再者所謂leave no trace唔話你有包好垃圾掉左係附近就算
加上你要保護環境 唔好燒地鋸樹
最痴線係聽到人話掉垃圾係度係俾清潔工有野做
你咁諗同啲大陸仔有咩分別
其實你唔擺垃圾佢都要做野

唔係童軍 但都記得細個個陣有人教去郊外自己垃圾要自己帶走

你帶得兩袋嘢入去原來唔帶得走㗎
真係好笑喇
啲垃圾係個島自己生出嚟嘅，個天跌落嚟嘅

香港人都係盡得支那人dna

自律性差就瀨政府唔做野

又SPIN, 有人力資源去清垃圾都可以自己做好D啫。

咁樣始終係治標不治本， in the long run, 如終係教育大家自己垃圾自己帶走。唔通你到外國又有成隊crew跟住你尾幫你執屎咩！

我真係好撚鍾意香港

草叢 。。抆完屎 ，衛生巾都有

我都係覺得無乜野，香港人不嬲都係咁賤，一路走來，始終如一

係 應該係山腳個啲地方加個站/加多啲大型垃圾桶
不過最緊要真係屌多啲 記者講多啲啲人先會知道呢個問題 個個都會覺得掉係垃圾桶隔離已經好好 只係冇諗到郊外同市區有好大分別

蚹蛤蟈蜻

一定係啲垃圾支那自由行，唔關香港人事，樓主你咪妖言惑眾

屌你班人刻薄到
請人長期入露營Camp site清潔都請得出
要d公公婆婆清潔工山長水遠入去逗成日 一定係有野食比人食啦 仲未計有d Site 一日得幾班船 人地清潔到夜晚收工游水走？定坐大飛

好多人放長假先去下camp 真係唔撚知
覺得放係垃圾桶/附近已經做左

露營又多蟲又熱
無得沖涼
去嚟做乜

個垃圾桶滿咗繼續扔
鋅盤廚餘多到塞撚晒唔撚理

香港人就係嗰刻影響唔到你就得過且過 好撚好波

冇腦傻西

俾你講左，頂你，下次去郊外身份證r字頭同雙程證唔准入，無得賴地硬。

我夠覺得層龍好ON9啫, 每個人興趣唔同。

又賴

係政府嘅事，唔關香港人事

班人應該係果d屋企爆屎渠就係自己廁所門口屙左就算

好多人以為蕉皮同蘋果芯等廚餘可以自然分解，就隨手丢棄係野外；但其實一塊蕉皮要幾個月嘅時間先會分解，過程中有可能引嚟野生動物嚟覓食，所以都係唔好隨地扔，袋住佢拎翻市區垃圾桶先棄置。

i dont get it

睇到d on9仔話擺落個桶度集好佢就算
講到東龍島赤州呢d離島好似有垃圾收集站廿四小時有人有車運走咁
都唔撚好提果d郊野公園遠足徑果d啦

淨係細個睇下etv都知
全部都係人手山頭收再儲埋擺一個月先幾次咁收架啦
仲話咩加多d人手收咪得
幾時知你班大帝要去邊個site度玩呀
擺到一山都係人又話體驗差，又話浪費
更何況有邊個想做呢d工呀
價低者得係政府嘅protocol

喂屌你班仆街咪撚用城市人嘅角度去睇鄉郊地方啦

呢度只係冰山一角，我地而家咪教育緊香港人

餐廳食完飯比喻錯，你見到餐廳張枱仲有上手嘅野食，你可以叫侍應執
郊野公園你可能要等一星期甚至更耐
你可以享受大自然，係咪應該都盡小小盡任令下一個嚟嘅人都可以享受

我自己都唔係咩環保撚, 只希望長玩長有。

最好你屋企你周圍都係垃圾，包括你

係馬桶旁邊柯舊屎都得啦咁

打完卡理得你死

好好奇，班人去外地旅行會唔會樣咁樣掉垃圾法？帶紅白藍膠袋去露營？帶喼去露營再掉咗佢？冇撚病呀？

唔好以為亂扔廚餘相比塑膠垃圾以分解時間係less evil
應該所有垃圾都唔應該留係郊外

師兄你係咪第一次去camp?
你當係市區？
你放就緊係冇乜野
但環境影響好大

錢咋吓嘛

其實係呀
所以我都建議唔去開露營就唔好去

周街屙屎屙尿點同垃圾桶full咗？
講完出嚟唔尷尬嗰度勁呀你

講帶唔走嘅係咪低能？
帶得黎就帶得走，定啲嘢由天跌落黎？

珍惜香港 這個家

你老味政府PR 黎

又一隻滑坡狗
拉兩件唔同性質嘅野嚟講
講完仲好似好撚中好撚有道理咁

對撚住d垃圾露營 真心佩服

而家大部分人都無公德心概念，以前政府教育由細教到大都要人將垃圾帶走，老師父母又會身教，支港政府就理撚得你，最好班港豬愈無品德，一齊同化仲好

有時香港人就係咁撚閪
你叫佢拎翻走啲垃圾 佢不但唔聽仲要串鳩你;
反觀 大陸人雖然閪 但只要你叫佢拎走啲垃圾 佢哋真係會做

香港人成日淨識笑鳩人哋 串鳩人哋

一堆撚屌衝出黎護航果下好野

香港同外國比太難喇
香港人一放假咪去離島、上山、theme park
得1%人會亂掉垃圾 嗰度都好撚多

連登：怕清潔無工做

咁你係咪要學完帶走埋舊屎呀

你咁多咪交多D稅囉

亂掉野仲覺得冇問題仲尷尬

講黃嘢就獸足前獸足後
講新聞就香港人香港人

香港人慣左屌鳩搶佔道德高地既人多
慢慢變左以無道德無公民意識為榮
真係痴撚線

已完全封鎖該用戶
應該係On9仔嚟

完全認同有能力帶嘢嚟就有能力帶嘢走呢句
講到尾 班人係貪方便 懶 冇公德心

push

香港人完美結合咗
歐美教育嘅criticism and 大陸人某方面嘅惡習

冇話好高尚喎
笑柒下你班偽善道德撚雙重標準啫

垃圾又唔見你地帶走

叫人拎番啲垃圾出市區佢地彩你都on9啦大部人覺得掉落垃圾桶以經盡左責任，呢啲根本就係教育既問題

擺喺垃圾桶隔離都叫亂掉

學埋大陸人果套有咩唔自己改正
下下都想用錢解決 自己亂掉野就想用錢請人留係camp Site清潔

我都係咁覺得，成世人只去過一次露營
同埋3-6 月，10-11月無咩必要都唔會去行山，果段時間山上勁𠃊多蝴蝶成頭成面咁飛嚟，超噁心🤮！

自己垃圾自己帶走呢個漁農署一直有宣傳教育 郊野公園好多時都收咗啲垃圾桶
當然你可以judge 個成效 但唔知嘅話可以唔洗衝出嚟嘅

唔擺垃圾桶仲不知所謂
交咁多稅連配套都做唔好
同環保撚講道理永遠都係多餘

何況宜家已經出左好多引戰PR出來
講多都無謂
已經唔係討論

最大舊果d垃圾其實有腳識自己返市區

成條麥十得一兩個垃圾桶

肯撚定係大陸人偷渡落黎掉

真 一早認清人類先係地球大毒瘤
啲人又要扮親親大自然
其實係入去踐踏再糟蹋本身優美嘅環境
反正有人類嘅地方 就會有遺禍

利申 唔反對地球快啲爆炸

唔夠講就人身攻擊classic

仲有人話咩 請人？交多啲稅囉
笑撚到我

反正都唔會認自己亂擺架喇
擺垃圾桶旁邊叫掉好左

果皮係要埋入土先可以堆肥
就咁曝屍草地只會發臭

公就你贏，字就人地輸，梗係唔夠你隻5毛講啦

五毛全面進場

呢個情況開番關就自然會解決
有得去旅行仲鬼有咁多人留係香港露營遠足咩
係無得去旅行 呢年幾兩年先興山系活動姐

成袋廚餘垃圾點帶走？細細袋就話啫，黑色一大袋果的點？
香港唔係外國，呢度好多人搭巴士唔係揸車，唔通成袋垃圾拎上巴士？

係咪應該假期請清潔工後清密d, 而唔係要人拎大袋垃圾上巴士，都要睇返香港既情況

都唔關政府事, 就來痌唔出屎都癩政府唔開個SPA比你痌屎

咁你又拎到入去?再者拎唔到咪簡約D, 食D簡單既野囉, 唔通個個大學生都想入IBANK咩

你去露營定長住炒菜
扎兩三日營食到大袋黑色廚餘 請左個廚入去露營？

係 當露營係旅行
某程度同五一十一班仆街落黎唔住酒店起帳篷差唔多

D村長都是ON9

呢個長假期我係東平洲啲山路同海邊都見到好撚多垃圾，啲幾千年歷史的岩石好多垃圾明明地質公園都搞成咁
無計啦東平洲好多大陸遊客又咩人都有，咁遠又好少人自發去清理，偏遠小島都玩壞咗開心啦

港島啲山徑近市區可能多人清潔同埋香港人行山多就乾淨好多， 著名行山徑都多人清潔

根本都唔係真正鐘意效外

總之一句唔想帶垃圾走咪得囉
打咁多字做咩？

“班仆街藍絲無公德心”
利申 自己都係賤人一個 所以唔會假期出黎獻世

總之就係政府錯，係大陸人係深圳拋過黎既，仲有賓賓果d呢，佢地都有入去露營，一定係佢地，香港人咁高質唔會做d咁既野，同靚女唔疴屎個道理一樣

而家又幾多係大陸人心照啦, 五十步笑百步而已。

袋垃圾你又帶到入去既
拎住個黑膠袋好難為你

我哋真係好撚鍾意香港

第二幅圖黐撚線 挷袋垃圾條樹技

點解咁撚鐘意 話係帶入去 好多離島都有士多 睇翻啲垃圾大部份係野食野飲黎， 就算係東龍洲都有士多 屌你會唔會抬兩箱啤酒翻山越嶺入去 點睇都似係士多買啦
咁士多買又帶唔帶返出去呀屌
最應該屌既配套規劃就唔理

移民撚：我只見到香港有垃圾

好多垃圾都係膠，金屬嗰啲，
可以燒嘅紙質，食物相對少，
同埋有關係到火嘅又有好多其他問題產生。

見親啲人去完露營都無拎垃圾走

唔關黃藍後生廢老事 十個有九點九個都係咁仆街

唔係好唔好
有行過山 露過營 都知依d係基本常識
一定會同新手講
有好多以前未有人開發嘅山路
上去玩唔攞走自己垃圾
下次再去只會搞到自己

政府咁多錢就清密啲啦，俾埋錢垃圾黑警做乜柒，拎番300億出嚟，香港都乾淨過日本啦

班自私閪去到日本又識執嘢走 華人dna

前場清潔外判
價低者得

亂扔垃圾
都郁唔到政府一條毛

拎到入去, 拎唔返出去?

政府比唔比資源同你帶唔帶走垃圾唔係對立, 癩來做咩鳩

我係日本長住，成日去camp又真係無見過咁既情況，揼垃圾仲要收錢

佢地唔知點露營露幾日可以玩到兩大袋黑膠袋垃圾走
On99

on9樓主戴口罩就唔環保啦

一日幾十萬個

少少垃圾起到嘈

咁你製造垃圾出嚟 自己應該有責任帶走佢處理而唔係放喺郊野地方

同埋都想知要啲咩配套規劃可以減少人破壞大自然

東平洲、蒲台島、東龍洲、塔門都係熱門露營地，
依家東平洲、塔門都比露營撚玩壞咗，重有蒲台島東龍洲好少少， 放過蒲台島啦好嘛

香港人好勁，帶3袋野入去，可以留低4袋垃圾

DLLM 拎得入去就唔識拎返走

樓主平時戴口罩都唔環保

唔好戴囉

咁垃圾桶爆咗，食環冇責任？

咁要食環做咩，要政府做咩？講效率梗係成船入，成船清最好。

我唔係話佢哋唔需要自己帶走啲垃圾，只係政府浪費咁多錢，咁幾資源投放番岩既地方好過。300億夠你成個東龍島打蠟添呀

建議長假期封山

總之垃圾就帶唔走，理得你有幾多袋

香港人覺得政府要包底，比咗稅就應該有人嚟執

返工做奴隸，到放假就想自己做皇帝奴役返人

係外國好多地方都係咁，national park 都唔會周地垃圾桶啦

睇見到嘅垃圾已經咁多， 睇唔到嘅應該再多好幾倍

香港人係垃圾

真係要講點解啲香港人會咁.
真係可以從幾方面去分析

外資心態
Local firm心態
政策
香港嘅國際定位
華人劣根性
教育
Etc...

咁係咪又要出狗去咬人？

政府而家惡曬，就係乜都可以比佢理

香港人自律d la,
見到呢d 唔自律既人，齊齊屌走佢

咪合理化呢個政權

香港人連垃圾分類都未做好，有啲回收箱都未搞得掂，你攞日本比

日本人去玩會唔會搭公共交通工具呀，乘搭率又有幾多呀？

其實對個環境無害架
對人唔好 (聞) 架ja

香港人去唔到旅行咪去郊區逼下囉
啲人忽然露營都係志在同朋友玩番兩日一夜
個場玩爛咗咪去第二度囉

揹到十幾廿公斤野入去
點會帶唔走啲野啊
垃圾唔想帶走
個帳篷用完就擺係到等人清
玩完緊係拍拍蘿柚走人啦

眼不見為乾淨，可以繼續留垃圾係山lu

屌你啦
個啲膠樽膠袋鋁罐玻璃樽有幾重呀
加加埋埋得個一袋仔，拎走就係嘅野係度賴配套

都幾撚好野

見個垃圾筒爆左咪自己清走處理囉

去效外不嬲都要盡下責任嫁啦

下下都要靠政府咩

而家都唔係講緊政府洗錢洗去邊

係講緊公德心問題

又踩港

人人拎住袋垃圾，你覺得冇衛生問題先好野。

你話現場有個電話，俾你夾錢call 野垃圾船入黎清垃圾，應該都唔少人會夾。

佢係畜生黎 唔計

我都唔想咁講 但你屙舊屎出黎你係唔係要食左佢呀？ 人類不嬲都係堆填處理垃圾 話人帶入去唔拎走 咁如果垃圾係個到製造又如何？
你話假期無人返工 咁係唔係應該預計假日既人流設置啲顯眼既臨時垃圾收集站 係唔係好難啊？

我見好多人都會電車轉巴士去camp
真係人種問題

好似環保袋同飲管咁

為左環保就個個買一堆環保袋，又唔同款又要襯衫 最後其實又係換左另一種地球資源

其實最好就係唔用飲管飲野
膠袋用上次果個用到爛為止

有得掉垃圾係山，點解仲要比錢？
叫香港人自己帶人已經難，仲要叫佢地比錢掉

都dump咗喺垃圾桶垃圾站啦 仲想點？

根本香港人都係賤種黎
係好過支那少少咁解

港豬即係港豬

同中國人一撚樣

垃圾香港人

睇完呢個post 發覺連登有咁多垃圾，抵比支那統治

真，去親camp咁多垃圾就自備幾個垃圾袋啦
紮好晒擺旁邊都方便清潔工清理

你以為個個老師都咁盡責
大把教畜求其帶到你去就唔理你
亦都好多學生冇呢個意識
而上面啲圖就俾你睇到香港教育嘅成果
呢啲公民意識係要由細學到大

支那華人基因始終沒有改變

應該?你第一日係香港生活?夾錢運垃圾走, 笑撚佐。

拎住袋垃圾，一般香港教育就係扔去垃圾桶，市區垃圾桶滿咗，你都唔會top up 到直接拎去垃圾站/堆填區啦。

而且最重要既人交通工具缺乏呀！如果你話人人有車/船上有個垃圾倉車啲垃圾出去就話姐。考慮下衛生問題啦，我坐得係架船入面，我都唔想對面果個拎住幾袋垃圾啦

隻狗柯左屎個主人都識包起去掉 唔係叫隻狗食左佢
你應該食開屎先會咁諗

外國 national park 一個垃圾桶都無都唔會成地垃圾，係香港先覺得有人執係老撚奉

香港人值得有民主自由

好有公民質素

child 登仔個腦本身都係裝屎

成班支那賤畜

人既質素有問題多d

整咁大個垃圾桶係咪你去搬先？你有冇行過山呀，行斜路拎住部電話都驚跌死啦 child登

唔識拎返走見到未滿嘅垃圾桶先掉？
有能力拎入嚟，冇能力拎出去？
依家邊個唔用腦？

on9

全世界咁唔愛護自然環境我諗得兩個國家
就係香港同支那
破壞環境仲覺得冇問題果下先好嘢

好波
香港人 好撚中意香港

唔夠腦就留返屋企啦
唔好為大自然製造垃圾

今次冇得賴強國人

On9邊度買就邊度掉返？
呢啲乜鳩邏輯黎
咁你係咪會分返啤酒兩箱係果度買 就一定係果度掉返？
如果咁講市區買係咪應該市區掉返？

一般人嘅認知係唔會有帶垃圾走嘅概念，佢地放喺垃圾桶隔離根本唔係理咩破壞大自然，而係同你講「我想dum落垃圾桶架，不過滿左之嘛」。
其實我覺得肯dum喺垃圾桶隔離已經算係咁，好過你周dum

一係你一野收返所有垃圾桶，等大家有意識帶返垃圾走

一係你就放多幾個垃圾桶，叫多幾個呀姐執

你放得個垃圾桶喺度結果就一定係咁，結論係我覺得dum喺垃圾桶隔離冇問題

講到我叫佢食咗件垃圾咁 有啲難溝通

整臨時垃圾站咁同而家嘅分別唔覺得會差太遠囉

政府請唔夠人又想屈落香港人到，大部分有入大膠袋嫁
放假無清楚工番

政府不嬲都教緊㗎

政府教育： 唔愛國=垃圾

收哂啲垃圾桶佢就自然冇垃圾

香港人同大陸人一樣低級
根本無資格笑人

你出過門未 死毒撚定無人約去露營

因為支那人本身就冇公德心

唔一定係長假 平時都破壞緊啦
大把人乜柒野都dum晒落垃圾桶 送去堆填區
有幾多人會做基本三色回收
有幾多人會洗乾淨啲膠拎去回收
有人會話：又要洗又要拎去回收咁煩
就咁dum梗係方便快捷 但有冇諗過地球要用幾多時間分解你個外賣lunch膠盒？

師兄以為全香港人自動成為選民？
你係咪香港人嚟㗎

今次賴新香港人

其實係你身邊邊度唔係比垃圾圍住？
黨鐵 巴士 行人路 球場 海 呢幾度你見唔到？

呢d就係政府同私人公司既分別 做私人公司放假前一定會prepare定所有野 事前做好晒planning預備好晒充足人手 而唔係等到假期唔夠人手去清理就由得佢
更何況政府資源充足 一早應該請多d part time 咁容易既事都應付唔到？

其實直頭唔應該擺垃圾筒係郊野地方
D人貪方便就唔會自己拎出去

鼻屎咁細個地方700幾萬人，有咩辦法?

尋日遇見執垃圾義工
有d「廁所位」會留低大量廁紙

個個都執滿兩袋

有無教你食橙皮

既然你覺得咁壓抑，咁咪繼續加深呢個環境lor

仲有成2百萬支那豬

其實土地承載力先係重點

一定係新移民做嘅

有咩咁 urgent 要即刻係郊外掉低垃圾, 帶返出去市區先掉囉

再諗下，如果一百個人上鳳凰山, 每人只係放低一個膠樽.
結果就係由兩三個清潔工, 行上山頂再行落山, 每個清潔工人拎幾廿個
諗起都辛苦啦, 每人拎返自己嘅嘢落山, 就係自己嘅責任

市區咁做既話影響較少 因為妥善處理包好 冇人會搞
同埋定時清理好快清走
但去到郊外偏遠地方
唔會可能加人手就可以快速清理
加上郊外地方好多動物 佢地會咬爛袋搵野食
如果唔係放係垃圾桶既話佢地會好易咬到成地都係垃圾
繼而就會好易滋生蚊蟲發出惡臭

所以點解要盡量掉出市區
而唔係懶個垃圾桶滿左就掉出去
郊外設立垃圾桶既原意係唔想你亂掉垃圾影響生態
但而家掉係隔離既話 就會引申以上講既問題

唔只係政府責任
而且係每一個人嘅責任
你呢啲自私撚根本放假唔應該行出門口

露營過夜避免蟻衝哂過嚟/牛/野豬走過嚟
就會掛起佢
佢事後係唔記得拎走定專登唔拎走就唔知啦

無可能，如果無哂垃圾桶，班山系撚會更加亂咁掉垃圾懶人永遠會諗藉口去合理化自己嘅問題

自己垃圾， 帶走自己。

識得帶去 唔識帶番走？

呢個世界發明垃圾桶托？

香港人＝垃圾

清一色可樂七喜
汽水大胃王比賽？

其實只係想打卡啫 d港女見到曱甴都嚇餐死啦 邊個真係鐘意大自然

政府呼籲市民咪撚去...

師兄你去過行山同露營未？
定係家中行山多？

洗撚咩，整個打卡Challenge比班港女MK仔ok

如果個垃圾桶係市區梗係好啦 好可惜果到係郊區 一個月收一次垃圾 你可以講係政府問題

其實有 細個AYP / 山藝堂 永遠第一樣野就係教唔好留垃圾係山
依家d人剩係識得使用大自然 唔識保護

露營自己一個都去得

只係多左d好似你咁無公德心既人行山
自己垃圾自己帶走la

咁享街無垃圾桶
你係咪會求其扔垃圾享街？

政府有責任去加人清垃圾 但人亦都有責任去帶走垃圾
你可以拎番市區垃圾桶掉

一撚定係支那人搞的，我地香港人一定唔會咁做

原來呼籲人唔好去就當做左野
況且多左人行山都唔係第一日既事

出面仲有件智障開po 話咩香港人有公德心

太多支那人啦
行一轉山 講普通話既人多過講廣東話

咩香港人呀
我地係中國人呀
屌你

支那人？封咗關咩？

新腥港人囉

總之香港人就好高等

睇佢啲對答 一係智商偏低 一係中學雞黎

唔講係咪真係大陸人
有班香港人永遠唔會反省自己

就算真係有呢啲上山執垃圾challenge，相信班人都只會係係咁咦執幾舊，然後影完張相可能成袋嘢掉返喺山上就走

政府都唔管，我又做乜要理
又唔係鍾意香港，睇完覺得香港deserved

香港人係高級人種黎架嘛

亂掉垃圾呢種行為點會係香港人做架呢

帶埋走出到市區再掉得唔得

見到full左仲塞，係咪on9
帶返落山掉係咪有咁難

咁咪好

環保撚真係政權走狗嚟，下下都賴市民
政府唔封關就屌市民唔合作防疫
政府唔清垃圾桶又屌市民掉垃圾

On9

屌你老母出咗糧唔使做？不如俾埋你班清潔工work from home啦

中學雞都不如，應該係小學雞

應該限制人活動？痴線，呼籲你唔好聚集唔好去，你係要去然後問叫人唔好去就做咗嘢啦？學支那封城好冇？

佢地額外做多咁多都係冇雙糧！

發現個post好多引戰狗
正常對話唔會覆
淨係引戰完等你屌
又係濕鳩pr等你自己屌自己人

外國出唔到 仲要係5日長假期 其實市民出街係正常不過既事 出得街人流多左政府應該去調配/增聘人手先正確
而唔係將所有問題同埋責任推去俾市民
不過算啦 佢地做多錯多 唔做就唔錯 政府文化係咁

算啦，你好多藉口，如果政府派多人去疏導人流有感染又係比人屌，限制活動又話冇自由，宜家啲市民亂掉垃圾又係政府冇做嘢得啦，唔洗討論，總之市民冇錯，乜錯都係政府錯

好多鍵盤戰士, 露過營未啊, 做PR做到咁肉酸佐少少

成日屈係部電腦前面無用架, 無社交既可憐蟲。

我就咁睇圖其實市民最多都係放係垃圾桶隔嚟 都有周圍掉但好少 原因咪就係政府明知市民去唔到外國又5日長假期多人流而冇額外安排多d人手收走d垃圾
唯一再要教育下既係市民下次要將垃圾帶走 如果政府唔加人手
Btw清係咪做政府

出現了

唔好覺得人地講事實就一定做政府啦你客觀啲睇嘢啦，上面大把人講咗一直有做教育叫人自己攞走啲垃圾

我咪話市民都要自己執走d垃圾⋯做咩啫你 有冇睇內容架你 兩邊都有講有咩不足咁都唔客觀 唔通一面倒講市民錯晒 而明明政府可以做返d野去準備但最後都冇做而又冇俾人屌 咁先客觀咩

其實講到尾都 會扔係島既人都係嫌麻煩 唔想帶出去扔 去得玩既大多數唔係第一次去 點會唔知垃圾太多既問題
以至你話政府加強清理....根本佢地都預咗個情況係咁 同埋班清潔工人都唔係幾夠人 根本就唔會理

本身唔屬於嗰度嘅嘢就最好帶走，就算係果皮都要喺特定環境先會腐爛分解，如果唔係都一樣會留喺山上面破壞環境

一個民族如果唔承認過錯,咁呢個民族係唔會有前途嘅

事實係點解要愛護香港，香港人都無未來
點解要留個靚郊外畀下一代

各位
唔好再俾啲pr成日攻擊香港人
咁玩法都係內耗
你睇真啲佢地引完戰就會潛水
適當時候繼續引你互屌香港人
係 啲人亂掉垃圾係抵屌
但唔應該下下屌香港人咁 劣化香港人既本質
只應該譴責果部份缺德既人
唔好中計

呢d垃圾通常係口音唔正既新移民同南亞狗製造，佢地眼中只有自己，破壞環境wfc 。香港人上左年紀有d都會見拋垃圾，後生應該既比較少

清弱智？

你支那種黎？
香港人支持民主自由
但係漠視民權人民？

人權係與生俱來
無人有權利去褫奪

香港人就係咁, 平時就屌人有糧出乜都要做, 自己收糧個時叫佢做野又話返工又唔係做奴隸

想問抗爭者起既地磚應唔應該自己帶番走

支那種就認啦

有好多人連拎去垃圾房都唔肯，大型垃圾直接掉喺樓下。

早講撚咗 "好撚鍾意香港"
應該包埋保育同環保

笑甚麼，你也是中蝈人.jpg

如果個個清埋佢地果份咁班工人做乜野諗住佢地行完個山就收工？

係都叫政府請人清啦 下下做埋佢果份 班工人唔洗做？

岩,效野公園同行山徑應該學下日本咁, 為左等D撚樣唔好掉到周圍垃圾,入山前就要收鳩人保育費

其實改變下語氣改變下態度，先讚後彈得唔得啫？ 垃圾放左喺垃圾桶，又真係冇問題喎。如果想再進一步自己帶走垃圾， 咪直接宣傳，『如非必要，唔好揼野喺郊外垃圾桶囉』。係都要引戰屌番香港人一餐既。

假期去左同親戚以及佢個小一仔仔行山，
我地食完橙同薯片後放左落個膠袋再勾係個小朋友背囊外面，
教佢要出返去有馬路有大垃圾桶既地方先掉。

好正常
邊到一多人去就一定會出現
好多都係自私精
破壞環境亂拋垃圾

仲之實會係到瀨

垃圾桶唔夠位係太多人嘅問題
香港人口過盛 休閒設施不足

而且 唔好以為全部清潔工人都係行上山搬垃圾落山
有啲地方有鄉郊車 VV 運送垃圾㗎
沙灘更加好多隔離就係馬路
係政府要清密啲 設施同服務要對返人口

以前冇咁大問題係因為好多香港人可以去旅行 唔駛用呢啲本地設施

郊野自己垃圾自己帶走嗰啲 係講梗平時真係冇乜人去嗰啲地方 唔係行山友唔識嗰啲地方
即係本身冇康民署設施嗰啲
你唔執 真係冇人去執
唔係講梗康民署沙灘 有個垃圾桶嗰啲

早已經赤化

屌平時都係咁㗎啦，個個去打卡演到自己幾山系咁，自從上年開始越黎越多人去郊外，已經唔再鍾意去郊外，人逼人到系咁

平時D食肆收工大包大包垃圾扔晒係街好乞人憎

咁你咪自私囉
你無手拎返市區先掉？一定要喺郊區掉先安樂？

你隻手係咪跛？

真 我移民先保護環境

自己帶走自己垃圾返市區囉

親親中出大自然

捉人上山掛標語就識

香港真係好多自私L

唔識愛護動物同大自然

天然生果應該當係營養？
好似d樹葉跌落路邊，其實可以當肥料比翻棵樹，肥都施少d啦？

你又拎到入去？

算撚數啦港豬
垃圾都未識處理
學人玩政治？

#1堆相都影到幾張係垃圾堆隔離wor